Mr Darling zou zeggen, minachting voor zichzelf; en inderdaad was hij als een tornado geweest.
Misschien was er een excuus voor hem.
Hij had zich ook omkleed het feest, en alles was goed met hem gegaan tot hij bij zijn das kwam.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is een verbazingwekkend iets om te vertellen, maar deze man, hoewel hij wist over aandelen en aandelen, had geen echte beheersing van zijn das.
